香港嘅未來

微信公司將會全面監管市民,

包括銀行户口,股票户口
房地産名單,醫療方案,保險方案,交通
出入境,航空公司會籍
通話,文字對話,帳號密碼,信用卡資訊
信貸記錄,犯罪記錄,政治紀錄,出入境紀錄
互聯網紀錄

個人喜好,最近搜索字眼,購物喜好
與反政府人員接觸紀錄
近一年內搜索反共,反共産記錄
叛國危險程度記錄
宗教信仰紀錄,健康記錄
性記錄(冇連登仔份)

不能接受監控